你明唔明

我已經連上網寫真心話都做唔到

咁你呢句真定假

你要寫出黎先明